請問邊幾個post係踢爆ptgf?

可唔可以俾條link睇睇？ 搵唔番啲post

google下都出到黎啦

熱門頭幾個都睇唔到?